乞人憎！電視見到呢幾個人一定熄電視

1. Orange
2. 肥Maria
3. 李屍折
4. 唯痿
5. 弧定陰
6. 塵展棚

唔睇tvb咪見唔到佢地。

所以我無睇

洪狗都冇

鄭俊宏
吳業坤

黃脆愚

蔡思貝

Orange係邊個

汪明荃

胡紅軍

肥BOB都冇

巫婆都冇

肥蛆個女呢?

蕭正楠

講多兩講
Tvb就齊人

小寶

黃翠如